終於看開 愛回不來 而你總是太晚明白

最後才把話說開 哭著求我留下來

樓豬@0

老實說 我寧願A0

樓主拍緊拖都叫春

樓主大把女

何出此言

例如

屌你咁撚多動漫gif

因為我要將色情暴力帶入波台

有冇h漫

痴身都要屌

屌 你好呢味野

以前啲女一星期見三日已經好夠
見足7日有咩意思 比曬啲時間人

之前見過老鼠話係h嚟既

係時候呼吸新鮮空氣🚬

屌7佢囉，女人係要管教下

講左架啦 唔聽都冇計

2個月姐
有幾愛呀？

還好啦

笠狗死player黎

你259先係

拍左兩個月道嫌人痴身要飛人，始亂終棄

唔適合我啫 唔係討厭佢

食左未？

唔好亂屈

唔適合我 唔會勉強人🚬

好撚仆街，仲有面叫春

係囉
根本一早有預謀

25仔加鹽加醋

冇呀

玩厭就嫌人痴身

爽完然後飛人

love jai

系

Gap jai正仆街

唔好聽佢地講

i know that feel 性格唔岩 就唔好浪費大家時間

一星期三日真係max

多過三日真係攰到仆街

有女既我見7日都得